放27/6楊乃文演唱會飛

臨時有野做去唔到

6月27日 20:15 九展
企位，無劃位
12歲以下唔入得 (驚撞親？ )

有興趣可以留低telegram
或者直接下面telegram

價錢可議

補返句: Back to faith 演唱會

咁都有負皮？